九號波！！！

01:30

相？

正

自己睇新聞啦

快到呢

記得準時返工

我放緊工😭😭點算

嘩.....9仔

消滅杏花邨

屌你。。。。問下姐

嘩正 聽日係咪可以放半日

哇

聽講有一日

天滅杏花

挑 咪又係聽朝晨咁早除 垃圾風

ok 較定鐘la

小見

即刻起翻身

有有巴打耳鳴+頭痛

海高斯

9點準時返工

出面吹到fefe聲 邊睇邊打丁

零晨掛到去10號都無用啦

會唔會好似上次10號咁咁誇張

Wfh 聽日都要做嘢

今晚有排你射

無料到，係好大雨

dllm 聽朝終於唔駛番工

十號十號十號

雨都無滴

真 大交合夜晚凌晨掛波真係特別順手

多咗

好撚大風

辣油巴燈到掛九號

聽朝雨過天青

鬼門關開，手足做野喇!!!

手指公真是好撚長

無風

WFH 天文台掛波都鬆手啲

冇風

仆街啦實要準時返工

好突然

生非滋好痛

頂撚住啊

出面好似開左冷氣

聽到你咁燈我就放心啦

死啦要貼膠紙

準備聽朝返工

好似已經最接近

屌你好撚大風

渣

呢度無咩風得雨ONLY

返公司瞓啦

凌晨六點所有風球除下

呢個咁嘅風完全冇諗到會9號

我踢開五號波

係

起身就冇左啦

無料到

無料到，淨係雨

人哋後生好靚女

😣😣😣小女子而家一個人風雨中等緊的士

聽日0559準時3號

陣間

一打風就好驚 瞓唔着

朝早記得準時翻工啊

7:00 天文台表示由於颱風日漸遠離本港 故改發三號強風信號

準時返工
賭j都得

留名等睇瞓醒3號波黃雨
然後繼續準時返工

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

咁廢都九號